前線勇武 可唔可以對自己 對大家負少少責任 保持理性(文長求閱)

其實我想坦白少少利申左先
我係其中一隊前線
完全無意思割席
如果同意內容
想請大家幫我share出去

我覺得真係一個時間反思下
裝修藍店 打藍絲
係咪真係有咩效益
會對成場運動有咩幫助

冇錯
你蒙住面
拎住個槌仔扑
拎住桶油周圍淋點火
成本真係低到近乎0
真係唔洗點負責
因為真係拉你唔到
但唔該反思一下
你做既每一個行動
可唔可以保持理性
做之前問一問自己
做左之後會有咩效益

唔好同我講
前線邊有咁多時間考慮咁多
我相信去到呢刻你地一定經過計劃先會做決定

單講琴日同今日發生既事
我想大家反思下
今日又一城又再燒棵樹
同埋銅鑼灣裝修現場
放火燒圍板
你唔思考清楚用火知唔知有幾危險?
琴日淋完之後個消防水缸已經冇哂水
你再係室內放火
個火救遲兩分鐘
一燒通頂火舌周圍噴
成個又一城燒哂都得
入面有人走唔切 好快就會焗死
銅鑼灣都係
我諗睇直播既人都見到
短短3分鐘 個火已經蔓延上樓上
有人冇關窗個火舌沿住窗邊燒入去
就焗死/燒死入面既人

第二單
琴日淋人油再放火
我想講清楚
呢種行為係第三世界先會做
唔係我地呢班為自由公義既人做
唔好令自己變成魔鬼好唔好?
(唔好屌住 睇埋落去)

由第二單
我想引申一點
就係有d事唔係對家已經做到點點點
我地就要點樣報復 報仇點點點
冇錯呀
對家強姦 斬人 意圖謀殺呢d絕對唔可以原諒
但我想大家而家回想一下
我地燒完佢
只係得幾秒既報仇快感
但背後個consequence大到可以出現一個超大分歧
spin走左朝早開槍謀殺+開車撞人
你話放火燒人可以嚇到藍絲唔敢再出黎斬人
我想請大家理性反思
如果癲閪藍絲已經有決心拎刀殺人
你覺得你放完火燒一個會唔會令到佢地驚?
我自己相信只會埋下仇恨種子
你燒完佢地更加會有樣學樣
前線更加危險

補充返上一點
我想講下以下既言論
"人地已經斬到我地d人腸都流埋出黎啦 仲諗住點和平呀 放火都好應該呀"
我想講成件事既邏輯係好大問題
你自己代入以下情景
"人地(黑警)已經強姦我地既手足啦 強姦佢(藍絲)全家都好合理呀
人地(又一城)放左黑警入黎啦 燒哂佢(全個商場)好合理呀"
呢d前面個因同後面個果
完全唔關事
根本你代咩入去都可以駁到落去
所以我求大家唔好再用呢d低級手段去合理化自己既不合理/不理智行為

我想大家接受一個事實
我地出黎報仇只係情緒主導
我當你裝修一百間藍店
燒一千個藍絲
對成件事會唔會有任何幫助?
我求大家可以保持理性
思考每一個行動
唔好再由情緒控制

各位保重
光復香港 時代革命

推

不割蓆 不完美 可改善

香港人咁善忘唔怕你spin去第2度，
101已經冇乜人記得健仔中彈
裝修藍店同商場係唔好睇
但離攬炒又近一步
依家係鬥長命
到底係你林奠會軟化定香港經濟先跪底呢

拉

咁你覺得應該點做

唔好成日講手足唔應該點點點

不如你講下要做d乜

香港人 反抗 報仇係咪淨係口號?

Agree

冇錯係要鬥長命
但我暫時理解唔到
裝修藍店
打藍絲
對令經濟跪低有咩直接關係
你可唔可以講多d

我諗唔會有人想死人
(當然我想黑警同藍絲死撚哂佢
不過我想表達一樣野 你殺到一個黑警 仲有三萬個
殺哂佢地 背後仲有解放軍
成件事黎睇解決黑警都只係仇恨)

前線呢個時候有時間出post
拉

今晚暴大咁勇武 又想吹風吹熄個火

一句我係其中一隊前線就講咁多野

其實淋油再放火燒真係好簡單易做
亦係0成本
我其實覺得呢種係偏向偽勇武
我諗前線真勇武都會同意
對d冇武裝 冇威脅既藍絲做呢d野完全係多餘
純粹為做而做

如果你問我應該點做
我會講
做多餘野冇意思
好似細路玩泥沙咁
一係唔做
一做就做大
針對政權
我可以講既係咁多

sorry
普通放火 火魔呢d我覺得好合理
火係屏障
火魔可以嚇退狗
我絕對認同有幫助
但裝修 打藍絲
sorry
我搵唔到個效益

收皮啦屌你老母 block

推 非常理性意見 大家一齊諗下點更加有效可以做好啲

Push

左膠滾出連登！

點做大 有冇咩idea

批評人係好容易
係咪有批評先有改進?
你係隊波既隊長 係咪屌完隊友就會贏波?
手足自己都會反省 都有眼睇
呢樣野真係要學下狗隊
團隊精神

留意返，燒鋪背後唔係得破壞呢兩個字，而係由最根本開始做起。

擺脫現時香港經濟過份向中資靠攏

又盲撐

有道理冷氣軍師都可以講呀

推

不完美 可改善

一句前線勇武大撚晒

我諗我澄清一下篇文唔係想責怪前線勇武手足
但我想清晰d帶出而家抗爭個方向
到底係情緒主導 純粹為報仇
你射我兩槍 我燒你個人
定係真係想個政權仆街陷家產

有d野唔講出黎
大家都唔會知
係唔係?
我覺得有d事需要講出黎先檢討到

你班偽前線勇武唔好成割啦

我個名有少少hint

其實我想問你呢種人
點解檢討post就話係割?

垃圾po

我就係要仇恨擴大，想見證真正既戰爭

屌你老母
打緊仗喇

「做任何決定之前 要記住點解黑狗咁撚令人痛恨
抗爭者唔可以步黑狗後塵」

我明 所以我都唔係屌你
打過工 你就知一做錯就屌既老細幾乞人憎
比機會大家從中學習 隻眼開隻眼閉就算

你自己唔明咩意義就麻煩你用自己個豬腦諗下

某程度上 藍絲欺善怕惡
口角上 撕文宣唔需要私了
不過帶刀或者郁手先就打到佢落地獄

如果你仲係清醒既
可以click入去睇
我個陣用晦氣既tone
發覺其實對大家唔work
我想用呢個post去理性討論

又一城唔係下晝兩點幾已經閂咗門咩？得返嗰啲保安自行疏散咪得囉

成本真係低到近乎0
真係唔洗點負責
邊撚個話拉唔到 有魔法師小隊被上門拘捕啦
基本上現場啲鬼係會跟蹤示威者返屋企黎拉人
拉

內文其實我覺得已經好溫和
希望大家容易d接受
我明白大家經歷左咁多件係好難受 好辛苦 都好憤怒
但我想叫大家保持理性
鬥長命呀嘛

pish

最少我所認識隔離其他快閃魔法隊
仲未拉過人
基本上做足blackbloc唔好亂走
已經唔會認到

係無效益呀，都係發拽姐，大家都係人，都會有底線，你好有理性唔會做呢d野，但唔係人人都好似你咁咁撚有理性。我只可以話，局外人最撚無資格批評人岩定錯。
希望佢知自己做緊乜同埋自己咁做岩唔岩。不完美可接受可改善

所以我都係提點下
我知大家都好嬲
但希望提下大家保持理性
因為我知道冇辦法控制任何人做任何事
唯有自己既理性可以幫自己做決定

扮睇唔到玩分化？？？

拉

其實我都好奇 點解用火唔用水
火又傷唔到人 d水師有比人捉過咩 做咩唔見曬
定本身就得一倆個？
用大文字火 唔係唔得 不過對象最好係d落單臥底 臥底被圍眼部受傷 同某人火勢比 武力不合比例

唔好意思
漏左冇覆到
我諗從呢個邏輯方向
若果燒鋪係因為中資而燒
老麥最應該爆
但事實又唔係咁
同埋其實香港有好多中資背景公司

再講
如果你係話想由頭開始做起
由自己經濟圈開始發展
罷食罷買已經足夠

拉多下

前線呢刻咁撚得閒寫咁大篇文屌手足?
收撚皮啦ON9

其實可唔可以望一望內文先屌
唔係想批評屌鬼鬧人發泄
係想檢討一下而家抗爭畫面

我問你啊
呢刻出面度度都開緊戰
你話你前線 又會咁撚得閒係到打咁大篇文
前你老母啊

一定係賭唔敢出軍隊 如果唔係輸緊
革「命」個命字唔通係指得友軍死？
得友軍死 = 0勝算？

我想反問一個問題
如果呢一刻出面開緊拖
我係屋企打緊字
係咪代表我其他時候都淨係打字?
所有前線都係全天候抗爭?
保持理性俾d邏輯思考得唔得

其實都已經講左
一係唔做 一係做大佢

唔好搞錯d概念
我從來冇講過
亦都冇打算叫手足停止任何類型抗爭
係想前線思考下做d實際野
唔係裝修 打下藍絲就算
反而係要做更加大
更加有效既抗爭

你反思左開鎗近距離射人先

等下d人幾時先知道個「命」字點解啦 禁多次圍臥d 冇次有事 WTF
有人敢用大文字 最少係個好嘅開始 你應該鼓勵並勸導下次要對住臥d用 你方向有問題

我上面講左
近距離開槍同裝修/打藍絲冇關係
唔好用呢d用黎合理化

不割，不完美，可接受

其實你可以上網搵下片
咩地方先會淋完直接用火燒人
我可以答你d中東/黑人痴撚線國家先會玩呢d野
不過就連網上面都唔會搵到幾多呢類型既片

講就講啦屌你老母
依家咩時候呀
仲要人估估下浪費時間

行動點解會係公海講
多謝推post

咁你慢慢喺自己圈子講

冇所謂啦 最少關個「命」字事
又唔敢拎刀刀 又冇gungun 點革命呀
你咪當同黑人同一個level lo
但係冇d方便又勁嘅野可以拎出街ar ma

用火真係要盡量小心
尤其附近有民居既話
慶幸香港消防好專業

有為有所不為

燒又一城係唔會割

裝修藍店盡量用水魔法，安全有效

收撚爹啦又想吹熄團火係咪乜都唔做黑警就良心發現啊

燒藍屍點解唔燒狗？

私了裝修前日日比藍屍斬黑色社會打

私了裝修後你覺唔覺少左好多？

有冇聽過 用人唯才 每個人都有自己擅長嘅武器 你嘅意思係咪你希望見到用刀唔用火 如果結果都係升天 用咩武器有咩所謂

躝啦屌你老母，扮勇武就收皮啦

私了裝修後 同樣有手足被斬
唔好俾片面既訊息影響左自己既理性思考

你捉到我想講既野

屌你老母
乜撚野叫少好多呀
又係到spin

保持理性唔代表唔做野

少好多?
721 , 荃灣斬人之後開始有私了
拎刀斬人有冇少過

btw你覺得民鬥民會令到政權瓦解
就隨便你點諗

講左好多次
呢D唔係民, 係敵人
我地同真左膠/泛民鬥先叫民鬥民

介唔介意講多少少
我想知如果藍絲係屬於敵人一方
私了完對政權有冇影響
我講緊d冇武器冇威脅純嘴炮既藍絲

有冇諗過放過藍絲就有機會多一個手足受傷 經過燒人一事身邊好多藍絲都開始驚 唔出聲算數

收皮啦屌你老母又想坐係電腦枱前面等收成

睇多次
一開始有解釋
燒完係咪真係可以嚇怕藍絲

不同意，拉

好曲

屌 好開心 講得好好 唔講以為自己開Post
你呢番說話 我已經同身邊手足講過好多次
個個都話我割
香港人就係咁急求果效
而家係打緊仗冇錯
就因為打緊仗
我哋更加要諗方法做有建設性嘅嘢
玩魔法都要資源 資源唔係源源不絕
同埋我哋人已經愈來愈少
應該設法唔好再比更多手足無故犧牲
要打長久戰嘅 唔係破釜沉舟就得
大家手足目標唔一致 點贏呀屌
老實講呢一兩日已經好唔樂觀
唔好再有手足送頭好唔好
仲有
成班人話拉樓主 話前線唔應該喺度嘅
同我諗下邊個先係割緊嗰個
一日唔冷靜 一日仲尻衝
睇下幾時玩完啦
我係藍絲 就實好開心啦

直接燒的確唔好 但唔割

同時的確係多左藍絲驚 見風使舵個啲 唔係大陸請返黎個啲

Ching 我想講我同你諗法可以話一樣,
當我地俾仇恨控制
我地會做出自己都預計唔到既事

的確
我相信黑警做既野一定會有報應
但我希望呢個報應唔靠我地香港人性命犧牲黎換

好多人話如果唔報仇
黑警會得唔到報應
但要知道仇恨永遠都係罪惡根源
我地唯一應該做係繼續相信公義同法律

阿sir 想攞料都唔係咁易架

我想間藍店跪低咋嘛

你要明白無人想打藍絲
但係當你唔去用暴力話比佢地知我地唔係玩
佢地隨時會搞到更多手足比人拉比人打
廢老廢中欺善怕惡就叻

事實上好多人想打
都係因為忍唔到怒氣
全blackbloc其實真係捉唔到...
一刻既無代價發泄

D藍絲係要嚇
你睇吓冇私了果陣日日都有手足比藍絲「私了」

不過同意打夠就收

或者我問下
你想一間鋪頭點樣跪?
你可以因為情緒而覺得一樣野錯
即使果樣野係中性

認同

或者咁講 我寧願係我地手足打佢地
而唔係我地比人打
已經比班廢中廢佬打夠啦
老實講 私了多左之後 小左幾多廢中廢佬出黎擋人走 打人

講緊純咀炮都照砌
有d連有大陸口音就直接砌
冇聽過人講咩
呢d好冇意思

最好企係度硬食十二拳咁應該有二萬分畫面又夠靚

唔講又話人冷氣軍師做左d咩
講又話人講得多
請問咩人先可以發表意見

呢個post難聽過粗口

藍絲就係政權嘅一份子

唔好扭曲我意思
講緊打d純粹得把口冇武器冇威脅既藍絲
佢出手梗係打到佢仆街陷家產

垃撚圾，就係你呢啲標題黨搞到士氣低落。依家中大有班人士氣同鬥智都燒旺咗就出嚟洗地

睇左好多樓主的post
大多為叫勇武唔好做咁多野 唔好搞藍店唔好搞鐵路
基本上大多post都吹淡同分化

點樣都冇問題。但令唔關事既人有危險就好有問題 亂點火果啲 諗諗你老母係上面會點

你9UP咁大堆廢話 係未諗住你講D野前無古人
又或者咁多前線既手足冇一個諗到你講D野?
一句你都係前線就覺得自己特別清醒? 定你係大台?
係咁叫人唔好做乜唔好做物
將D 字轉兩轉 講到尾又係講失民意
同班藍絲一樣 永遠活係自己世界 唔睇下個現實

如果你覺得叫人保持理性係有問題?
你覺得玩火魔唔洗用完腦先玩?

客觀事實
今日銅鑼灣場火
消防黎遲3分鐘
上面民居已經波及哂

聖誕樹冇保安留意到
燒多2分鐘
成個又一城玩完

俾埋個post你

底已起 左膠撚 收皮 出黎抗爭 預咗會有哩啲風險
我哋從來唔係無和平過

得狗先冇理性。最叻搞分化，局外人都講得出。

唔係局外人？即係你都係現場既？唔係既都係叫局外人。邊個搞分化自己諗清楚先再講

如果你肯用火對popo咪唔洗燒死物

大家要記住

自由係普世價值
民主係普世價值
唔殺人亦都係普世價值

對士氣好大效益

Ok 我返屋企訓覺，滿意？

咁你意思係咪嗰啲喺孖橋來回行咗成晚，元朗起咗成條路軌，旺角開咗成晚花嘅手足係局外人，定你喺邊就邊度係局？駛唔駛出埋學生證報埋自己食過幾多次女工先計。

又黎啦
個事實係
燒完藍絲
今日又有廢老藍絲出黎
仲要一班成群出黎打學生

同埋我唔係同意上面講嘅嘢，我只係唔同意你可以話為發洩都得，打𡁵仗就係講可以講情緒，為手足負責就控制吓。

係講唔可以講情緒

除咗燒人之外其他我乜嘢都不割

唔同意

唔想有人死 但對家就想打到你死wor
「前線勇武」

唔應該搞藍屍, 係燒就燒狗
分清主要敵人同次要敵人 唔好欺善怕惡

屌你老母收皮啦
睇撚住班殺人犯打大學，你都仲可以同人講道德審美
你話自己係前線，你含撚啦，殺人犯
On99
屌你老母

藍屍拎刀斬原來應該接受，唔怪得你721咁開心啦殺人犯

戰咩爭 有撚槍
開戰只會係大屠殺

最大可能係武力上贏 就係有外國支持
前線做有違道德既野 只會失去外國人支持

有人話 仲靠外國死得啦
咁有咩對策隻秋可以贏？

你話眾籌買個人工島立國 可能性仲大

話勇武0成本你係連登開post話勇武就真係0成本啦，仲信和平抗爭有用，法治有險可守？呢幾個月黎幾多人用左條命同你講呢啲係無用？今日勇武嘅進步，全部都係殺人政府所迫。

同意，明白企出黎所受壓力，但母忘初心

要改進 不割蓆

anger

五毛分化撚

尋日攻打中大係分水嶺 已經咩都唔割

呢到d人 把口就不完美 可接受 要改善
但你提出意見 你就係五毛 分化撚
我諗下次真係燒死人 班撚樣都係不完美 可接受

三個字

kill them all

屌 咁你直接去炸元朗佢咪算囉
有狗俾你殺又唔殺, 搞阿叔阿伯俾彈藥對面
專心殺狗好嗎 狗唔死唔出解放軍啊

屌你老母，就係你呢啲仆街
藍絲打鳩我地，斬我地
禁住我地等殺人犯黎殺我地
係你先分藍絲黑警
佢哋係同一陣線
你放過佢地，你都係幫兇
遲早一日，你既仁慈會累人足俾人姦殺
民意撚
5個月殺咁多人，你接受到人地話扺死，你接受
依家人地受傷你心痛
你含撚啦
拉
好撚噁心

推

不過我見唔到有手足打藍絲喎

只見到藍絲拎刀斬手足

係，你岩呀，繼續嘆冷氣啦

想知你呢啲人閱讀理解拎咩
人地幾時有話要和平抗爭？

啱呀
有資源點解要浪費係d無意義嘅野上面

咪撚扮勇武啦 屌你
藍絲狗扮講人話

局勢愈動盪
外資愈唔敢投資香港,
中資黎開鋪就搞鳩你,
加上外在因素,
咁既情況下經濟仲會好
呢個好過打所謂陣地/遊行然後俾狗鳩拉去打獲金

個成效係重點

有咩需要就做咩

推一推

星期一燒完藍絲
大家話有阻嚇性
今日d藍絲點?

不認同 不割 不推
拉

放火燒個阿叔單野
想講講係個阿叔自稱警察+打手足先
所以我諗果個手足先咁樣出手

但都唔應該用燒,呢個手法絕對係極差

前線狗痴哂線,其實前線手足的確都有人失控
民意依然係好有用,抗爭規模唔夠大只會變圍爐
其實大家針著嘅已經唔係應該勇武定和理非
係想手法上理智d

例如燒人燒地鋪呢d根本可以用普通神獸裝修代替
再唔係水魔蟲魔土魔....都得
尋日元朗路軌用土魔封效果根本仲好